Radwimps 六月黎香港開show

日期： 2017年6月13日(星期二)
場地： MacPherson Stadium 麥花臣場館
時間： 開場19:00/ 20:00 開演
票價： HK$ 890 企位- 憑序號進場/ $690/ $490 劃位坐位
門票開售日期: 2017年3月20日（星期一）上午10 點
售票系統 ：
Cityline購票通 / 或致電購票熱線 2111 5333
或親臨Cityline購票通及通利琴行售票處購票 (10am – 8pm)

$890真係貴到癲... 諗緊買$690定$490好
有冇去過麥花臣嘅巴打講下坐位o唔ok? 會唔會離台好遠

留名 佢地啲歌好治癒

呢個係亞博價嚟
屌你依家係搞麥花臣咋...

2016年我o係asia expo睇oor都係780(最貴)...
點解radwimps要突然間咁出名呀

但應該好多大陸人黎睇

冇人睇

好貴

應該會比大陸人秒買曬d飛

窮撚買490算

終於等到 希望會唱多啲舊歌

pish

有冇巴打一齊去睇

聽日賣飛 仲未搵到人一齊睇

自己睇show冇咩問題
如果個friend唔投入你都冇癮

自己睇過其他 但始終有啲sad
不過都會睇

睇
新碟冇乜點聽有冇推介

puffin 你仲敢睇呀

我都冇乜聽新碟，驚去到唱得少少舊歌會投入唔到

而家聽仲黎得切

又係puffin

買左一張490自己睇

我都係

早知上黎問下有無人一齊
我之前見討論都無乜人就廢事問

肯定半個場都係堆淨係聽過前前前世就入黎打卡既港女

我都係490自己睇

仲未買 有冇人一齊睇

仲有飛？今朝過左陣再禁已經揀唔到

12點買左490

毒撚睇490

我未返香港

毒撚睇490

有冇人講吓最想聽咩歌，我聽到会心の一撃、DADA、おしゃかしゃま其中一首就滿意

全靠佢地我先有機會入場

album仲係用數字已經開始聽+買碟
但上次黎果時失業失戀家庭都就失無去

狹心症同DADA想要一首
me me she
音の葉
Tummy

仲有by my side

いいですか 同寿限無

原來有巴絲都買咗飛睇
最想聽到舊歌
但應該主要都係你的名字四首加人間開花啲歌

係咪仲買到

唔熟你的名字啲歌
冇睇套戲

巴打你上cityline睇下有冇位囉

我都想聽舊歌
有心論 DADA 五月の蝿

樂觀D睇，2016年oor嚟我都以為大部分都係35xxxv啲歌，其實都唔少舊歌

雖然全部都係大路嘢

應該得新碟既歌 (我覺得)
我都想聽order made同五月の蝿⋯⋯但應該冇可能

上次佢地黎香港，都冇舊歌聽⋯ (好似係)
真係好想聽舊歌呀

嗚呀 希望唔好唱新歌，我都係覺得舊歌個埋好聽，好想聽狭心症，夢月見に何想ふ同ギミギミック

有無人可以一齊去

幫你改返

呢首正呀
但應該唱嘅機會係零

冇買飛 到時等人放算

有一張$890企位 兩張$690連位 有無人想要？

希望會唱tummy